有無愚台ching知道red velvet首歌講咩

有首歌係咁uber uber係咪uber廣告歌黎

係

mv一開頭有irene渣Uber

仲有首歌係咪講西貢西貢 係咪講越南西貢

烏爬=0:25隻烏龜爬

學到野

弱智黑警

笑左

飲茶飲茶

唔怕唔怕

我都咁諗

就係首UBER歌搞到RV沉左好耐

清想approach我？？？

又gay

我小妹-.-

。